今朝吹唔到雞真係露底牌，出到既快出，尻坐都好

如衝擊趕客，就和平啦，連登咁樣自己吹雞黎露底，輸曬D籌碼

大事不妙，連登今次有排比人笑

請假同你和平鳩坐真係得啖笑 叫左成個禮拜唔好衝既結果就係咁
根本會特登交假出黎既9成都係勇武派 依家叫人唔好衝仲期望大量勇武派出黎？

連登仔始終對掌握民情高低爭 DD

講得岩，和理非叫唔好衝嘛，咁咪自己出黎坐飽佢

［五毛打手Andante 深潛實錄］

拎隻鳩錶錢柒撻人，又話教精人乜乜柒柒，點知得果50萬Cash(自稱）
講明兩球收貨當佢win都唔敢貼！
先前成隻狗咁追撚住人嚟吠，點知一叫貼Cash 就話深潛！屌你老母夠鐘上水啦死窮閪！

你有排比人笑啵